中出英文係咩? 事後丸又係咩?

Centre out (v)
Things back pill (n)

好撚心d港女英文差就打中文啦

Incoming

Job after pill

Centre Injection

Creampie

boyfriend就boyfriend啦
now boyfriend
條友係咪Google translate

Inside out

plastic reply (v)

middle out